[極重要] 點解要走

第一點

機管局取消起飛航班 (好明顯係有大事發生先會咁做)

另外唔少機場工作人員都出post話提早收工如:

呢D都係敵軍動靜，徹走D平民慢慢搞示威者。

第二點

今次機場集會本身大家共識係和理非，向旅客宣傳香港警察好危險，加上令警察濫暴上國際新聞，等外國投資者/政府覺得警察濫暴令香港動盪。

依家旅客走曬，留守意義係咩? 叫人留守個班人答下我。

第三點

影響機場運作<----今日目標達成

留守個班人可能問佔領唔係更好咩?
答:現場大部份人都係冇Gear，係想班冇gear人同滿裝警察打?，上過前線巴打一定明有gear都危險，依家何況冇? 你想萬幾人送死? 仲叫人留守一定係警察臥底or食開人血饅頭ge冷氣軍師。

我問多你地一樣野，一個半晝停飛嚴重D定每日停飛嚴重D，勝負唔係爭一日長短，be water共識都係咁得到。

第四點

所謂「三軍未動糧草先行」，想問一下留守ge人點樣解決糧食同物資? 機場條路一封就係咁先，留守佔領意義何在，今日係勢叫留守ge人一定冇上過前線。

最重要一點，舉旗先走，得一條路點走?

第五點

軍心，大部份集會ge人係冇心勇武，呢點唔係屌就屌得到D和理非慢慢勇武，好似前兩三日，前線都話冇豁出去ge心，幾多人都冇用。而且呢個時候屌人唔勇武同屌人用暴力都只係分化自己。

唔好以為警察唔敢用武力，遊客一走，係機場就係非法集會，到時一定暴力清場，更甚可以用tear gar 迫曬D人入禁區，打做成恐怖份子。要清場一個晚上都搞掂，最多都一日時間，而且仲要冇媒體可以採訪到，示威者處境更危險。

到時候國際頭條就係警察鎮壓機場恐怖份子，credit比警察搶曬。 而唔係市民維權被鎮壓。
當然D人話咩拉曬示威者會上國際新聞，sorry，呢個戰略係「損敵一千，自損八百。」，出面ge人只係食緊人血饅頭。

大家仲記唔記得立法會一齊走，一齊走?唔解唔可以好好用呢次人數令每日機場運作減半?

第六點
戰略意義/政治意義? 有冇支持留守ge人答下?

當然今日走，聽日更難入，但係我唔支持被人一網打盡。留守付出後果更大。

同意

點解唔等佢放tg先走？

推

唔走？

今晚捉晒D港毒恐怖分子上巴士行港豬澳大橋直送大陸

又係目標達成
又係清場撚
根本機場佢就唔會清場
佢放完彈成個機場已經唔用得

飛機可以轉landing airport

即係冇停飛？

其實目標已經達成左
要繼續留守機場嘅話
以後可以繼續 更何況今日機場已經癱瘓左
我反而覺得叫人留低嘅post有啲可疑

起飛已停

[img][/img]

但仲有好多機未落？

抵香港呀

係就一齊走

點解要送頭

今次見到大部份人見停飛都醒水唔強留，大家只要諗下目標係咩，代價係咩，所有野都清晰。

點解直播仲有咁多人留喺機場，唔該快啲走

Agree

應該專心諗聽日點入
根本就算今晚留都冇可能守到聽日 唔洗訓唔洗補給咩

其實事情比大家想像中嚴重，唔係市民離開咁簡單，係機場恐慌性疏散！

push

現實係5點就走
6點清場清左去平行時空

我明大家唔想做散水撚 大家都想不撤不散
但目的都達到 聽日再黎過都可以姐 點解係到要見出防暴拉左手足先走
雖然明白係有一部分人想佢係機場放tg burn with us 但咁樣和理非仲有邊到可以去

Agree push

出面突然大量POST 叫人留

仆街啦
唔好以為尋日太古北角單野可以黎多次呀
DLLM 死黑警

走可以聽日再黎過

想等真清場，咪on9啦

推，認同

聽日入會更難，但依家留會全炒，識權衡利益方為上策。

等佢真係有行動先走唔得？ 幾張相 幾個消息就走曬？ 同樣情況係咪可以應用係所有活動？

Push

推呀

同意

721元朗恐襲第22日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6.疑似洗頭艇
（突發推上熱門）洗頭艇 被捕示威者被送到新屋嶺拘留中心

香港811 back-up 影片 List

清場?
明日唔識再入去?

64又下年再見？

走係一定要走 但係咪5點 停交通就走？
諗法唔同就話人傻9

啱
所以以後我唔會再出去

你自己話聽日有幾多人啦
如果係得 上4次和理飛？？？？？？

大把旅客仲係到喎

重點係大部分人都未有心理準備佔領
最後就演變成事件重演
等到9-10點唔夠人就清場

而家葵芳站唔用得？

無機票唔畀入嘅話，係咪你負責衝擊狗隻防線

只有嚴重情況，唔想影響旅客先會停飛，咁明顯ge證據仲唔走?

依家留做到D咩?

物資點入機場呢?

叫人留係咩心態？
目標達成點解唔聽日再塞過？
班狗唔出動仲好啦 又唔洗班手足又比人拉

等到佢TG 點走?

靠對腳玩長跑? ON9

唔通全部人行路?

唔跟住一齊走，等到得番全部示威者先走?

依家冇gear你又衝?

完全同意！

冇gear叫人留，想送人死?

我同意 因為機場難走

轉場!

大力pish

四點突然成班P牌開post
然後一堆假消息、改圖出現
發生乜事大家心知肚明

停起飛咁official 都唔明? 不如你答左D問題先啦

走同唔走既成果都係一樣
但係最好就係要走一齊走

1)依家旅客走曬，留守意義係咩? 叫人留守個班人答下我。

2)所謂「三軍未動糧草先行」，想問一下留守ge人點樣解決糧食同物資? 機場條路一封就係咁先，留守佔領意義何在，今日係勢叫留守ge人一定冇上過前線。

3)最重要一點，舉旗先走，機場得一條路點走?

4)你地知唔知未抵港航班可以轉飛其他機?

5)戰略意義/政治意義? 有冇支持留守ge人答下?

咁樓主你又係咪機場呀，
今日唔係勇武，癱瘓機場已達成，
仲留做乜呢？？？

所以叫人走。

如果今晚唔清場
咁你係咪散水撚？

小弟舊年暑期工做過機場， 以下係我個人嘅交通經驗

機場得兩條路出，一封就死
狗隨時會要求港鐵停機鐵
港珠澳大橋口岸橋唔去東涌

所以可以走嘅必須要走

至少都留住條命做長期抗爭， 十月國慶有排你玩

乜野物資
去機場都要做事？
五毛又想幫差佬做勇武假證據 ？

今日走完 之後晚晚番去訓仲得啊 d狗再黎我地再撤長遠睇下邊個蝕抵d

你冇gear叫人留機場想比警察打?

聽日機場再見

你地知唔知未抵港航班可以轉飛其他機?

推，目的達成咪走去食飯，唔通又玩佔領？

你繼續精神打飛機我真係唔會阻你
但你去機場唔係單一為停飛
係五大要求
你比堆假消息、改圖帶住走係事實
你掉低機場班兄弟都係事實
一陣因爲少人而被清場 有人受傷
你應該為你既愚眛負責任
咁答左你未？

咁你自己留囉 屌你老母你係咪狗呀

Push
Be water!!!!!!!!

唔放彈

都搞得掂啦

農民對民兵

收爹啦 死黑警

走係明智，唔走又送頭
留得青山在

請搞清楚離境同入境 離境已停1/3

1)依家旅客走曬，留守意義係咩? 叫人留守個班人答下我。

2)所謂「三軍未動糧草先行」，想問一下留守ge人點樣解決糧食同物資? 機場條路一封就係咁先，留守佔領意義何在，今日係勢叫留守ge人一定冇上過前線。

3)最重要一點，舉旗先走，機場得一條路點走?

4)你地知唔知未抵港航班可以轉飛其他機?

5)戰略意義/政治意義? 有冇支持留守ge人答下?

6)一萬人都係可以咁清，用tear gas 趕你入禁區，你唔係唔明入禁區後果?

//當然今日走，聽日更難入//
聽日都好易入，國際機場黎ga
任何人都可以去機場購物睇戲看風景

成班on9俾人fake走哂

人地而家正常降落航班
機場應該差唔多開番
浪費左一日既辛苦

屌，話唔走個班有無諗過大部分人無Gear，加上無路走，極多人，有咩事上黎係唔會走得切

咁仲有好多喎

走唔走我無意見

不過成班人係到互屌就令我好失望

因為有鬼就白色恐怖 咁以後點行落去？

就算啲狗再放Tg， 之後嗰日成個t1客運大堂都係充斥住化學氣體， 若果佢真係清呀，佢可能會直接開槍唔會先放氣體

屈狗五毛全面進場

官網離港仲Cancel緊，未抵港可以轉飛機場!

[極重要]係取消曬飛機航班後仲叫人留守好大機會係鬼，大家一定要mark低觀察

第一點

機管局取消起飛航班 (好明顯係有大事發生先會咁做)

另外唔少機場工作人員都出post話提早收工如:

呢D都係敵軍動靜，徹走D平民慢慢搞示威者。

第二點

今次機場集會本身大家共識係和理非，向旅客宣傳香港警察好危險，加上令警察濫暴上國際新聞，等外國投資者/政府覺得警察濫暴令香港動盪。

依家旅客走曬，留守意義係咩? 叫人留守個班人答下我。

第三點

影響機場運作<----今日目標達成

留守個班人可能問佔領唔係更好咩?
答:現場大部份人都係冇Gear，係想班冇gear人同滿裝警察打?，上過前線巴打一定明有gear都危險，依家何況冇? 你想萬幾人送死? 仲叫人留守一定係警察臥底or食開人血饅頭ge冷氣軍師。

我問多你地一樣野，一個半晝停飛嚴重D定每日停飛嚴重D，勝負唔係爭一日長短，be water共識都係咁得到。

第四點

所謂「三軍未動糧草先行」，想問一下留守ge人點樣解決糧食同物資? 機場條路一封就係咁先，留守佔領意義何在，今日係勢叫留守ge人一定冇上過前線。

最重要一點，舉旗先走，得一條路點走?

第五點

軍心，大部份集會ge人係冇心勇武，呢點唔係屌就屌得到D和理非慢慢勇武，好似前兩三日，前線都話冇豁出去ge心，幾多人都冇用。而且呢個時候屌人唔勇武同屌人用暴力都只係分化自己。

唔好以為警察唔敢用武力，遊客一走，係機場就係非法集會，到時一定暴力清場，更甚可以用tear gar 迫曬D人入禁區，打做成恐怖份子。要清場一個晚上都搞掂，最多都一日時間，而且仲要冇媒體可以採訪到，示威者處境更危險。

到時候國際頭條就係警察鎮壓機場恐怖份子，credit比警察搶曬。 而唔係市民維權被鎮壓。
當然D人話咩拉曬示威者會上國際新聞，sorry，呢個戰略係「損敵一千，自損八百。」，出面ge人只係食緊人血饅頭。

大家仲記唔記得立法會一齊走，一齊走?唔解唔可以好好用呢次人數令每日機場運作減半?

第六點
戰略意義/政治意義? 有冇支持留守ge人答下?

當然今日走，聽日更難入，但係我唔支持被人一網打盡。留守付出後果更大。

問左冇人答到。 依家佔同14年冇分別

如果今晚清場
咁你係咪鬼？

冇錯
我地都真係唔知
唯有預防

今晚清場既咪係囉
WFC

首先 現場有唔少旅客留左喺counter等航班恢復
並唔係流傳既冇哂旅客
亦keep住有旅客喺機鐵、其他入口入緊機場

機場live，三個source

好簡單，大部份人冇gear仲叫人留係送死!

我都唔明點解話散水唔啱
聽日機場開返先再接機
有效過 stay overnight 喇

1) 咁想留到幾點?「三軍未動糧草先行」，點樣解決糧食同物資? 機場條路一封就係咁先，留守佔領意義何在? 冇gear，唔通做左膠比人拉? 一比人拉就毒打你啦，又唔係未見過。

2) 舉旗先走，機場得一條路點走?

3) 你地知唔知未抵港航班可以轉飛其他機?

冇問題, 唔想出去.
轉做文宣一樣可以作出貢獻.
兄弟爬山, 各自努力.

一係就唔好走，全部一齊留
要走就所有人一齊走，唔好留咗少少喺度比人打比人拉

聽日再入有咩問題? 依家個機場唔係我地控制戰略要點，守D咩?

希望啦。

自己對返 睇吓人哋起咗飛未

警察standby需要時間
我段字意思唔係要磨到最後一刻
但問題係唔好傳fake news
明明有旅客 而且仲有新既旅客入緊黎
點解要傳冇哂
冇熄燈又話熄哂燈
冇斷網又話斷左網

反而擔心冇gear 既手足去哂東涌安唔安全

冇gear仲留係唔係傻? 平時前線見你冇gear 都趕走你啦。

「冇熄燈又話熄哂燈
冇斷網又話斷左網」

咪屈我啦

咁多個post 你最make sense

機場唔會用TG.
911恐襲後, 機場同其他重要設施, 係直接實彈放題. 只要話係"恐襲"就得.
順便將留守示威者講成"恐怖分子/港獨極端分離主義者".
死守的示威者們, 殉道前麻煩先挑一個自己喜愛的標籤, 謝謝合作

日日阻佢半日機

屌 香港人真係on9㗎喎 用腦諗下都知機場唔會清場啦
次次乜鳩事都叫散
我屌撚晒你地老母呀

四點突然成班P牌開post
然後一堆假消息、改圖出現
發生乜事大家心知肚明

多謝你班散水撚
不過到左而家 應該好明顯我係岩 你係錯
我諗你欠我一個道歉 同埋 唔該 唔好再自作聰明 thx

G去機場啦

啱 最緊要大家安全

TST都清啦，到時只要將遊客疏散就得，警察一捉人/驅散人入禁區，冇gear ge 人打都唔夠打啦，何況禁區可以用槍。

光復香港，時代革命！

問題在於如果比人趕左入禁區，可以合法開槍。

點撚樣唔用得？

繼續狼來了其實冇乜意思
我話唔會 你話會 大家嘈黎有乜意思？
事實係你地比啲假消息誤導
改張圖就恐慌
我唔會批評你 你有你既道理 你都要顧安全
但唔好講到比個風帶住走係正常 好冇？

721811

恢飛喇 返去呀屌

離境cancel都fake news?

[緊急分析]法！不！責！眾！

where can see your news?

我敢問
係咪有一件news係真 就代表你散水散得岩？
如果有一件news係真 就代表你冇比狗誤導
咁請問
點解你唔睇cctvb？

今晚唔清場既咪係囉
WFC

讚成，又唔係要佔領，目標達成就快閃，好似紅隧咁

we have reviewed situation and now confirm all departure can be released
Pls proceed ops as normal

所謂「三軍未動糧草先行」，想問一下留守ge人點樣解決糧食同物資? 機場條路一封就係咁先，留守佔領意義何在，唔封但到時警察查車唔比野食/物資入可以點?

一件事還一件事
比狗誤導 同你有冇糧係兩回事
我唔希望每次有流料放出黎
大家都做散水狗 麻煩請fc

多謝散水狗

Be water
日日朝早接機晚上番屋企
日復一日
免費涼冷氣
仲可以國際交流 持久戰
早入晚出
不過夜
係最多旅客個陣接機
入黑就走

咁成萬人留係機場，野食個D可以點做呀? 得一條路入，警察捉物資車又點呀，你唔係想答我唔會捉呀?

機場個到多人到上唔到網，冇得fact check，機場內嘅人亦都冇辦法update到新資訊

咁機場官網唔update又幾衰wo

四點突然成班P牌開post
然後一堆假消息、改圖出現
發生乜事大家心知肚明

多謝你班散水狗
不過到左而家 應該好明顯我係岩 你地係錯
我諗你欠我一個道歉 同埋 唔該 唔好再自作聰明 多謝
大家兄弟 明日加油 同埋麻煩fact check 唔好再比人帶住走

你唔走，D文宣本身冇預長留，你叫人餓一晚? 呢個已經唔係fc問題，係D人冇預備又叫人留係唔係送死先?

呢架係曼徹斯特黎香港，聽日先到

五毛

你係咪唔明咩叫一件事還一件事？
我而家講緊你比狗假傳消息就恐慌性拋售
你而家同我講冇飯開？？？？？？？

走左既唔該即係搭車返入去

如果現場上唔到網，咪做咩要鬧網上散水?

thx

知唔知機場有幾多手足
話走就走得切？
正正因為我地係無gear 和平示威者
大家更唔應該係以死相搏
要動腦筋
因為呢樣係我地贏班黑警既地方

好撚簡單 保持合理壞疑

一件事還一件事，我依家係問你，如果打算留守點樣解決運輸糧食同物資?
定全部人都餓住比人打?

只要有人不斷入去, 就會有物資
邊一次唔係6點後收工全部人入去支援?
你無出黎收收皮唔該

今次政府賭上自己聲譽，亦賭上條命黎博示威者留。 撒離機場我地冇贏，但政府會輸，重要輸到上國際新聞

俾哂機會大家走，到時堅圍

我而家講緊你比狗假傳消息就恐慌性拋售 叫你改
你開個新topic同我講你冇飯開？你有病？你個腦有問題？
你因為餓而走 係你個人意願
你因為被誤導 恐慌離場 係你on撚9
明唔明啊

我只可以講雖然依家和平示威者應該要升級，但係成班係機場ge 根本未ready好，定如送死。一萬人都係大部分冇gear冇個心，有咩用。等比人拉啦，根本唔關fake news事

冇話鬧唔鬧網上散水 現場tg都收唔到 何況連登
我係唔明點解要屌散水撚，冇人知收到嘅料係咪堅，有啲又話封咗橋，現場有恐慌都係合理姐，今次on9咗，下次咪醒啲囉

你唔好同我講應唔應該 ready唔ready好
你而家係比人誤導而恐慌離場 唔該你 改
聽日黎到機場唔好再係咁 fact check 好冇？
錯就認 咁難咩？？？

如果要set deadline 星期五？
星期六日有更多人一齊入機場

各有各做姐

日日接機咪好囉

都要返去沖涼的

我邊點fake news?

Re 錯post

邊一次唔係6點前放風話要拉要鎖
跟住一班人放流料出黎要人散水
都FACT CHECKED哂係流料
都知係對家想D人自己散水
都仲係要幫佢地手叫人散水嘅

你話聽日再黎
聽日? 成班狗守係機場, 你點黎?
黎一個拉一個, 你地咪又係放風話唔好再去, 送頭
ON99, 永遠就係有NOISE出咗黎, 成班人就開始叫人散水

邊點誤導?

你自己上去一頁頁睇 唔好再煩我 無知

得喇 人無恥天下無敵

散水撚可恥 要走自己走

現場冇gear又點守?

唔好再鬧人散，做得唔好反省下次做更好，內訌係無意思！！

走

你答唔到呀?

其實呢⋯⋯
果個水牌板面呢⋯⋯
可以除時改動-⋯⋯
佢有必要既話真係可以改深圳落
最多排耐d...再搵船送返香港

冇人知堅定流
都係果句唔獨立思考
自己諗

叫人唔好走果d係覺得 走左第二日就唔會再出黎
只要大家第二日都會出黎就唔會有人叫人唔好走架喇

得喇 人無恥天下無敵 你完完全全表現無遺

你就比人誤導
成千上萬網絡大軍響度repost張arrival既相話機場繼續運作
人唔吠警犬都笑
我重申
departure已經全部停曬
所以無論你既intention係想癱瘓定係宣傳
都已經做到啦 翻屋企休息聽日再去啦

成日都話未READY
200萬個人出去俾人拉哂好未?
200萬個人俾人告哂暴動罪好未?

大佬, 宜家出得去抗爭嘅都係高知識份子
就算200萬人俾人告哂暴動罪
唔通IBANK要去請北角幫廢老幫佢操盤?
定係全民IT狗, 搵元朗班人去寫CODE????

用下你個腦啦, 人多, 先係政府要驚嘅野
放風, 就係要令到你人數減少, 直到一個可以全數拉哂嘅數字先出擊
愈少人愈危險, 但你就叫人散水

我冇放過咩cut 車 cut電 ，只係問比人封物資要點，有冇人答到? 答到就文宣做，你叫班冇預長期佔領ge人去佔係唔係等死先。

首先認唔認同焦土係我地唯一籌碼先？

1. 令機場持續停飛，依家一走全部復原，咁到底留成日為咩？

2. 唔食野唔飲水起碼頂到聽朝，你覺得佢封鎖唔比人運野入去，輿論壓力有幾大，難聽d講頂到三日，佢停機場停三日？咁就真係焦土，咁佢敢焦土我地都輸硬啦，仲驚？

3. 唔走佢會點？開槍？催淚彈？做完仲有幾多人敢來香港？焦土-》同2 唔用催淚開槍只拉人既話，人多好定人少好？

4. 咁我同大家睇法唔同，我從來唔會將外國遊客當人質，重點係機場發生左咩事，外國一定比地鐵發生重視多好多

5. 都係一直既諗法，一係比我地想要既我，一係一齊冇，定你仲諗緊外國打救世人？

利申：冷氣軍師，唔想分化，只想討論

你唔答就指控我仲無恥。

721 811 Be Water Be Humble

放左你仲走得到?

只要放關公司事ge公司入已經夠做啦，你長期佔領咪同14結局一樣。

講真
今日出黎有幾多人預左同你過夜？
唔過夜嘅早走左效果只係冇咁好

之後再去玩過咪得囉
使乜屌得咁難聽

定係屌到發發聲嗰啲先係分化撚呀

冇人記得14年長期佔領咩事? 我只想提醒一下，機場封物資一定仲易。

目的已達到 咪送頭

成日都話未READY
200萬個人出去俾人拉哂好未?
200萬個人俾人告哂暴動罪好未?

大佬, 宜家出得去抗爭嘅都係高知識份子
就算200萬人俾人告哂暴動罪
唔通IBANK要去請北角幫廢老幫佢操盤?
定係全民IT狗, 搵元朗班人去寫CODE????

用下你個腦啦, 人多, 先係政府要驚嘅野
放風, 就係要令到你人數減少, 直到一個可以全數拉哂嘅數字先出擊
愈少人愈危險, 但你就叫人散水

聽日再入機場啦!!!
聽日? 聽日班狗SET哂ROAD BLOCK CHECK車
守哂係機場, 你仲可以佔機場?
到時要同班狗對抗, 照今日個情況, 又要散水?
再散水, 仲可以控制到機場?

你覺得佢停機場既影響同佔金鐘既影響係一樣？

有冇相關人事答到有幾多機冇復飛先

如果今日真係罷工出來

咁樣就散哂，代價有幾大

你唔走人地清場
你走就復飛
點都係死

咁不如你答我，萬人唔走，之後一班冇物資ge人可以點? 你信警察唔做野?

未復飛

除左最後一點其他都同意

推 無人保證留係度 班黑警唔會採取行動

你覺得佢係機場有冇可能放催淚彈開槍先

做左對香港又有幾大影響先

你咁講我地依家仲有咩做到？

照咁講以後所有和平集會都可以直接打你

Agger 仲有咁多變裝狗潛伏係現場 一陣又好似琴晚咁捉人 只係消耗左抗爭者既人數 唔L值得

支持

走咪走 唔係咩叫be water 琴日老銅就係例子

完全同意
大家唔好再嘈再分化

無人能夠確保 留係機場會唔會清場
機場係孤島 一清場就仆街
大家只係希望手足都安全

明白你會話班犬零成本清場
但記住 我地係要確保每個手足安全 無人被捕
齊上齊落 先可以再傾幾時再出邊度

因為香港人唔會次次同你每日入黎坐啊...兩個月啦 大家有幾大決心同政府鬥心照喇 我唔係潑冷水 而呢樣野係事實 大家都要面對現實

係咪痴線？
佢放得一定圍死你啦
重走到？

點樣唔用得？
指引話唔用得？

6月起所有和平集會都直接開波，唔記得左?
我上面提出好多都係問緊點樣應付提出ge可能，如果大家都未預備好ge留今晚有咩用?

重點係機場無得走
而且己經有人發現有狗扮人

目的係宣傳比外國人知香港警察好危險
香港政府想殺死香港市民

Well said

同意。今日目標達成左
走左嘅唔洗擔心，唔會割
休息是為了走更長嘅路，聽日再戰
五大訴求未達成
香港人加油！

走唔走都唔會立即成功/失敗

如果冇走，佢可能真係圍捕
如果走晒，可能佢會復飛

所以冇絕對對錯，不分化為大原則矣

依家就係講緊咁易散，大家又冇心理準備既

前一日又叫哂人罷工，罷工都係代價來嫁

唔好只睇冇人比人拉就好似贏左咁

Btw之前一直都係有人叫散水先開波

有邊次未起步就比人開波？

咁佢直接係地鐵門口等你出來得啦

雖然一單還一單，但係琴晚都知前線可能有鬼，何況今日，當然呢個唔係散水理由，但係現場所見冇幾多人有個心想留，所以點解今日危險。14個年，都係有gear有預備先成事。

明天繼續
不徹散

但都睇埋呢個
呢個時候都好矛盾🤦

散水撚中左伏未

我完全同意
幫推

無覆飛啊 無departure啊 得arrival咋
叫左旅客走 如果佢翻唔切 賠死佢航空公司啊

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，近距離開槍射擊
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯
7. 荃灣攻擊平民

如果真係做到年年64我諗中共應該玩完。

[緊急文宣] 向全港宣告：今日行動係最後通碟，再無正面回應將長期佔領機場

留守唔一定係鬼，我都太武斷，只係留守就要成萬人搏警察唔做野/拉唔曬D人，但係由琴晚一事再加上機場D商店關門、停起飛，警察做野機會大，我唔想食人血饅頭。因為公佈左停起飛，旅客一定少，警察/鬼都可以叫旅客去受警方保護地方。之後未抵港飛機可以轉飛/stay at plane 之後 放TG 趕人入禁區真槍射，因為真係可以，警察又冇責任。

呢招高明在於D人散左，未抵港飛機依家可以照到香港，因為機場可以隨時控制，之後又可以搵現場鬼屌人散水。
由始至終，見到停起飛我只係覺唔抵搏。

拎張arrival 出黎係做乜

同意 其實大家都係想件事好

倒果為因果d post唔好再推

我散水唔係驚
係覺得個今日咁做效率好高
唔洗俾人拉
又可以令佢取消離境機
只係用左幾個鐘
日日咁做唔好？

坦白講

我地既目標唔係想影響到外國機做成輿論咩？

影響到香港飛外國機

港豬冇旅行去會有咩後果大家知

唔想失敗論但唔覺得算達成目的

絕對認同

今日資訊好混亂

成日話日日咁做咪仲好
我真心懷疑你地近排係咪無出黎
我就睇下你日日可以call到幾多人出黎 唔明點解 乜狗都見唔到就散晒水

記唔記得太古出口點解危險，因為得一條路，市民入夜想支援佔領冇路入，你估真係有幾萬人齊gear打狗?

現場聽到示威者開會呼籲市民留低。
原因係有示威者有經驗(已留左機場3日)，人數都過萬，佢地覺得只要人數依然過萬，又無做啲咩，啲狗係唔會清場，亦希望仲有好多旅客。當中大部分都支持。多數服從少數就開始周圍呼籲大家留低。

另外有懷疑係鬼既人士招攬示威者組成一隊去整Road block，但無人同意佢，所以無行動。

但係個3日冇停起飛，冇異動。

如果你喺機場而決定唔走，我尊重你
如果你唔喺機場又屌人走，我屌鳩你

Push 聽日再去!

岩呀
鬧咩啫 比你守多半日
又唔會成功爭取到啲咩
而且已經搞到機場停左半日
令旅客覺得香港唔安全

同埋仲重要係
我地自身安全
我地自身安全都有問題
仲點抗爭落去？

唔好再比人分化我地！
鬧黎鬧去都無結果 各有各觀點
不如花時間諗日後對策仲好啦

我只係相信警察咩都得出，得一條路，封你一夜慢慢搞都得，只係旅客一少同受警方保護就可以清。 機場咁遠，想支援都唔易。 一切我都係從戰略角度出發，當然我可以係錯，大家有咩好建議都提下，但唔好只屌人係散水。

你決定走 我支持你

你決定唔走 我都支持你

你決定而家去支援 我亦都支持你

兄弟爬山，各自努力
不分化，不割席
光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

係咪未吸過想吸下啊弱智仔？
定係吸撚到變弱智？

係，我真係見大家冇咩protection，又冇野食，到時困獸就死，依家警察根本唔在意民意，唔洗理死活。即使有外國旅客死，警察嫁禍示威者就得，最大問題係，就算佔左，外國唔會在意，但遊客一死，外國一定要一個交待。

推啦

機場唔係示威者主場，資訊不流通，長期佔，分分鐘衰過14年

以後前線留低食煙都係弱智仔 5點準時返屋企

推足個

大家當初點解睇中機場，係因為有旅客，警察唔敢暴力，依家停起飛，未抵港又可以隨時去其他機場，連防護都冇，講佔領?

同意，呢個係長期戰，一場半場輸贏不重要，重要是結果係點。一隻一隻咁累積雞蛋在手，才有機會射歪這塊高牆。